轉新工返金鐘，無飯腳可以點

返左新工一段時間，成日自己一個食大快活。

條 team 個個中年女人，搵個 junior 都無

可以點做

帶飯/扮做gym/自己出去食

再轉工

享受自己食飯，食完飯行街街又得，叫雞又得

同你一模一樣處境 但返灣仔
成日自己大家樂

自己食有乜問題
以前返sales成日自己食
而家轉左工反而要同人食好唔慣

唔食咪解決左個問題

原來係你拎左我個名. 你好.

返屋企食

金鐘
平時買飯返公司同同事一齊食

金鐘BUY BACK 好過啦

鰂魚涌有咩毒撚推薦！

PP

日日同同事買飯盒

咪自己食囉，咁撚大個人呢啲嘢都介意

係

有位你食野先野已經好好啦
我平時 1點半先去美國銀行中心食大快活 有位坐

自己食不知幾撚爽

見位就攝
如果太毒正頭無人同你坐

人大咗會發現返工放飯可以自己一個聽吓歌諗吓嘢係一件好舒服嘅事

邊間公司？

遠東

笑左